美國左膠話歧視亞裔=racist

美國真係等玩完

左膠治國

兩個大右派講嘅嘢俾你話係左膠瞓啦柒頭

叛徒

想知歧視亞裔 唔係racist 係咩
連登仔自己唔係Asian？

係愛國者

所以連登仔係想比人歧視

樓主閱讀理解應該0分

第一個twit係話攻擊喎，因為種族而攻擊他人唔係種族歧視咁係咩？

你可以種族歧視係依個時期係必需，但話咁都唔係種族歧視就完全係扭曲事實

即係歧視唔係歧視?

歧視支那人=歧視華人=歧視亞洲人=歧視黑頭髮黑眼睛=歧視黑人=BLM

輕鬆 多謝

左膠？樓主假膠？

反對歧視亞裔 = 保護中國人 = 奶共 = 左膠

Pin

pin your mother

柒咗仲敢覆

唔好推

Asian American係中國人？你有認知障礙？

樓豬真係唔撚識㗎喎

有咩問題屌你老母
你係咪想係美國行街都比人一槍拍左
定連登仔都係窮撚無機會出國？

樓主你自己都係Asian

其實左膠真係應該睇下黃秋生點分析咩先係真正既歧視

有槍咪唔怕
唔買槍係自己既問題

祝樓主下次去美國畀人槍殺

奶共左膠想幫支那人奪取美國管治權
好彩畀連登仔識穿
今次美國班支那人有難了

你估下亞洲人咩人種多

日講話為亞洲人利益著想
實際上係謀中國人既利益
根本成班人都係被共產黨控制晒

伊斯蘭教以外全部都係左膠

你點知的

Ben Shapiro 都話左膠

we are japanese

still asian

if we burn you burn with us

遊客買乜撚野槍屌你老母
仲有唔買槍係自己問題呢個咩logic ?
人地拍你之前同早一日通知你咩on9仔

愛國必須反共

韓裔 日裔 台裔 越南裔 甚至美國香港手足呢
前年LA個stand with hk 邊個整架？
同埋其實你知唔知越南裔美國人係反共多？

你有輕度 睇得出

連登仔係榮耀白人黎架

好耐冇見過啲咁on9既人樓主讀完中學未？

兒登仔乜都屈左膠
你成世唔好離開香港啦黃皮賤種 俾人亂棍打死都冇人可憐

垃圾post

左膠講緊既Asian 只係Chinese
其他Asian被歧視既話佢地會睇唔到/spin走

學咗咁耐都唔識對事不對人 一件正確嘅事唔會純粹因為左膠endorsed就變成錯誤

話所有亞洲人就係大陸人直頭係pr公司手法日本,台灣,香港,奶茶手足 緬甸 多謝你唔少

零分重作

樓主快啲sink post

要尊重當地文化

係，正確係東亞黃種人樣

成班野跟本唔明白個根源係支那豬累積左好多怨氣
你用左膠式壓制只會將D怨氣愈搞愈大
到最後所有ASIAN都會受害

最好既方法就係比D人將怨氣宣洩係支那豬身上
咁樣其他ASIAN就安全好多
例如一個月整一次國家殺戮日捉支那豬吊路燈

美籍華人好多都土生土長認為自己係美國人唔係中國人
就係你呢類人成日話中共血統主義但係自己又當人哋係中國人

呢個po係咪智力有問題
invite人黎歧視自己 話唔歧視自己都係共諜係咪癲撚左

唔少移民去美國嘅中國人係真心想投奔自由
又有一批係1949年 1989年過去嘅
你自己都分唔到
你覺得美國人自己會區分到？

welcome to lihkg

投奔自由又點
你係支那人你就要為支那做既野負責
你愛唔愛民主關人撚事
基本做人態度你識唔撚識
我愛民主自由變左做免死金牌?
我打完劫話自己熱愛民主係咪可以無罪

襲擊亞洲人嘅有唔少都係擁抱 BLM 嘅黑人

burn你老母

今次係叫雞白人

大部分都係black on asian crimes

樓豬分明搏屌

共產黨做嘅野全中國人埋單？
咁梁天琦夠大陸出世 佢又要被批鬥？

你唔好混淆啦
咁槍殺亞裔人，同埋係街上面騷擾亞裔人，的確係racist

我地要promote target CCP的行為，而唔係target asian既行為

又撚自認美國人的連登 proud boys

美藉華人威時，連登仔：佢土生土長美國人，唔係中國人

美藉華俾人歧視時，連登仔：佢中國人，抵俾人歧視

媽呀 我好亂

不如你去廁所用啲水照下自己個樣

cctoy滑坡

佢已經負左責任
屌你老母你呢D民主支那人
以為自己唔洗負責任?
你有撚見過日本人德國人話自己唔關事?
就係呢種無恥不負責任既態度支那豬只會無限製造共產黨出黎
唔係共產黨無恥 係中國人無恥
你老母共產黨成億人有一個外國人係入面搞事?
咪又係支那人

按照你既邏輯反而同極端左膠不謀而合，差在佢地想白人全滅，而你想不問背景既支那裔全滅

右派代表屈左膠
兒登仔

支那事支那人埋單天公地義
你咁撚無恥就唔好諗咩民主啦輪唔到你架啦

咁香港八十年代民意支持回歸中國邊個負責
幫中國引用外資家陣發展大國又邊個負責

佢有冇話biden 出cheat 先
連話biden 出cheat 都冇講
學咩人扮右派
人唔笑狗都吠

九唔搭八
佢都冇話自己係中國人
大把外援打CBA咁唔通佢哋係全部都係中國人？
Solomon Yue又係唔係美國人？

啱 所以香港人而家都只不過為緊自己做嘅決左負責任

嘈咩野嘈姐 仲抗爭來做咩 負責算啦

直頭Marxist嚟添啦
Cctoy最右

拉

偷換概念就係你呢種
而家堆白人有咩罪跟身
佢地當年捉黑奴既罪而家已經設定左一堆政策去還
剩係計有美國籍已經還左一大半
個黑鬼按賠左成3000萬美金仲唔撚夠?
共產黨係中國人作出黎既孽
中國人非但冇認錯道歉賠償
更鐘意用一句我愛民主自由黎推卸責任唔關事
仲有成堆前黨員靠共產黨移民之後話咩愛自由
愛你老母啦

如何看待林书豪签约虎扑时说自己是中国人？

連登不嬲多傻閪

Biden 無出cheat 屈佢出cheat係人品有問題

同左右翼無關

咁你自己呢？
按道理你自己都係支那豬啦
香港人基本上父母都係上面落嚟香港
好多人為咗逃避共產黨政權
咁佢地為咗生存都要負責？

祝樓主一出街就畀人槍殺

你噏乜9? 柒咗就認 語無倫次冇用㗎喎

死左膠

你都唔好得去邊楊生
btw 多謝你代表亞洲人

唔講仲以為美國普世價值周街比人槍殺係正常
登你老豆老母慘，生到你呢個on9仔

亞洲人=支那豬
你當初唔留喺亞洲推翻共產黨
抵你今日畀美國白人踢籮柚

1.匯點強行騎劫民意 班大支那膠負責
2.
英國佬將香港送左比支那 英國佬負責
想同支那人做生意既負責(美國英國EU等等等)
你咁撚把炮話引就引不如幫我引幾條女黎比我屌?

香港人係呢兩件事上完全冇選擇權
你班支那豬想屈係香港人錯?

Pin this

連登仔全部男性白人，咩性別歧視種族歧視全部唔會發生喺佢哋身上

不如你照下鏡先你咪又係支那種

我再重新一次，旅行冇錯，你地冇做錯 冇犯到法，但人地地方文化就係咁，現實就係咁

有冇人覺得就算會被人歧視都要移民?

決乜撚野支那豬
香港人97有權利自行決定未來?

我亞裔 我反對歧視亞裔

但除非支那人停止迫害其他亞裔
我會繼續仇恨支那人

啱呀
唔留喺中國搞革命
移民來美國貪圖自由
比班共狗罪加一等

歧視的事，能算racist麼？

1.我唔係WO
你條支那豬收皮啦
2.要

樓主 抵你成世留係香港 井底之蛙

我當你假膠算數

你地支那豬除左將其他ASIAN拉埋落水之外冇人救到你地

大陸人有權利自行決左末來

支共鐘意搞臭中國人個名
再將 支那人= 黑頭髮 黃皮膚 = 亞洲人咁捆綁係一齊
咁當然係支那人無一個無辜

真名上連登

唔好俾支那人騎劫亞裔嘅發言權

你班港畜既金句
就係
左一句搵食姐
右一句犯法呀

毫無廉恥毫無道德先會搞到今時今日咁既地步

嘩，頭個句同尾個句之間嘅logic 真係

1. 大中華膠咪又係大家既上一代
上一代做事 下一代埋單 天公地道
" 你有撚見過日本人德國人話自己唔關事?"
你都識講現代既日本人德國人都要負責

2. 香港經濟好你有得益
經濟點解好? 咪又係幫中國洗錢引外資
有得益個陣就唔出聲
有責任就屌生意佬

樓主係唔係榮譽白人？自己係善良嘅亞洲人，要殺死哂喺亞洲嘅惡魔的後裔

參軍共產黨打國民黨已經決定左自己既未來
乜春野三反五反大躍進跟住搞咩文革已經決左
支持鎮壓香港東突已經係決定
講經咩

中國人是無辜的
一日最衰都係共產黨

柒到冇朋友。計人數同印度南亞最多五五波，仲未計埋西亞。

定係樓主呢隻支那種愛支那愛到睇到個個都係支那人？

支那豬黎黎去去就係共產人地拉落水自保

進擊的巨人
佢假膠

屈完五毛今次屈人係假膠

種族歧視還種族歧視，racist還racist，唔好撈埋來講

呢個根本唔係偷換概念
逐一回應你既論點

1: 支那人為支那做既事負責，而今日美國左膠既概念係，即使做左幾多社會正義政策，但白人仲未為白人以前既事負責

2. 愛民主自由免死金牌，但前面已經有人提到一啲支裔移民係40-80年代逃離支共魔掌既人，呢批人大多係疑共，只有佢地啲二代先會被支共既propaganda影響，產生幻想

3. 前黨員、共產黨移民係另一回事，唔可以同非共產黨員移民相提並論，響美國人眼中不論中、日、韓、東南亞全部當Asian，就好似你地睇白人都只會講歐美人，而忽略左阿拉伯佬係白人；另外又會講歐美一定多左膠，而又忽略東歐係Anti-Leftists既事實

4.中國人借愛自由民主推卸責任，你首先要諗呢批人比例幾多，就如同左膠BLM話白人世世代代受罪，但真正剝削黑人既白人，都唔會多過15-20%。用同樣邏輯，如果呢種想法只係少數，點解要大多數為佢地負責？更何況佢地唔同納粹黨，直接或間接參與殘害猶太人既行為。

按照你呢套邏輯，德裔美國人都要世世代代自責

你唔洗同佢講啦佢d邏輯有d on9

我第一次聽做錯嘢，原來要剩係默默承受結果，而唔係諗方法選擇去改善現況，就等於負責任

笑撚死，條友似小學生

asian 睇context 可以係指east asian
你幾可見有人用asian 去形容伊朗人伊拉克人

睇下面班低質左癌留言，不斷人身攻擊

但等睇blm話關我撚事

就算呢個當你贏
咁Solomon Yue係唔係美國人？

咁支那係真係惡魔後裔，到今時今日仲不停持續禍害世界

根據呢個立論 樓主支持美國人歧視所有亞裔 = 支持美國無視中國打壓香港 因為對美國嚟講都只係狗咬狗

自己睇番當年民調啦
冇人想回歸你地支那WO支那豬
係你地派落黎既支那間諜華乜春班野係到搞事咋

經濟好又點 唔好又點
做決定既係做生意雙方
即係支那豬同班鬼
港豬咁把炮決定幫邊個做生意?

要防止中共滲透
美國白人槍殺亞裔人根本無錯
要怪就怪你地投胎唔係做白人
而要同班支那人生得咁似樣

好撚on9 地
想屌中國人個陣就話"雪崩時 沒有一片雪花是無辜的"
去到自己個陣就話我冇得揀/係上一代人既錯
雙標到

樓主請回應

係啦係啦
共產黨裡面堆人係石頭爆出黎既美國佬
冇一個係中國人黎
亦都冇中國人想要入共產黨

Solomon Yue 係中國出世
佢知咩事

班垃圾第二代美籍華人
中國幾垃圾都唔知咁
仲對中國有幻想
以為係理想鄉

分別喺邊？

中文英文

淨係日韓越裔都已經多過華裔啦 咁點計

歧視唔係racist?你喺香港梗係咁口響，你有冇諗過自由派嘅美國華人甚至其他亞洲種族會面臨咩處境？定係你分唔清華人同中國人嘅差別

華人係統戰野黎
仲有人睇唔透

Asian喺美國指東亞東南亞同印度,不過印度通常另外再分Indian
西亞另外再分叫middle eastern有時就咁叫Muslim

不過Asian喺英國係指中東人

屌, 根本我地亞洲賤種就抵比白人歧視
美國佬而家想反人類自然法則，遲早玩撚完

用下個死人腦
除左64批血簽之外
你呢廿年黎有D錢出去既支那人有邊個同共產黨冇關係
冇關係你出撚到去?
移左民就開始話自己熱愛民主自由
即係黑警打撚完手足賺夠錢移民外國之後就話自己支持民主一樣ON9
仲未計班血簽整左幾多支諜出黎

負唔負責係有撚得計 當年黑奴奴役歧視
而家既政策已經可以具體咁補償黑人當年所受既損害
你要補香港東突既 你支那放手比兩地獨立+撤走所有支那豬+賠償已經係最低要求 你冇做到既唔好拎人地美國黎玩臭蟲論

佢呢個華人統計係包括埋香港人，而且華人入面都好多自由派，唔明點解要用種族去區分，明明中國人係一個國籍概念，點解唔針對中國籍而搞晒成個亞裔族群

出世就有原罪係咩時代嘅邏輯 = 打劫 明白

咁歧視中共呢？

移得民去美國就要入鄉隨俗啦
整容整到成個白人咁
染金毛戴藍色con呢啲基本啦

你呢D低能支那豬就真係雙標啦
共產黨完完全全係支那人自己搞出黎
國民黨同共產黨打你唔幫國民黨仲要撐支共
好啦國民黨輸左去台灣個十年日日想反攻大陸又唔撚去幫
之後咩土改文革殺人放火 支那人不知鬥得幾撚開心
六四班細路搞革命個時血流成河人人當冇事只想發大財
迫害香港東突班支那豬人人叫好(包括一D所謂民主支那人)
到而家就拉人落水玩臭蟲論 你食屎啦

香港主權 香港人從來冇份話事 英國支那都唔比港人參與
仲有成堆支那大中華膠間諜滲透 班廢老係賤畜道德低下
但唔代表佢地可以打贏英軍/支軍

係都個別例子

李小龍個仔同陳惠敏鬧交俾佢問你係咪中國人嚟㗎
結果李小龍個仔答我係美國人

啱呀
白人樣有靚啲J又大啲
我圩哦亞洲女人應該要搵白人男人配種
亞洲男人又柒又矮又細J應該攞去人道毁滅

咪又係支那人？
支那人沒有一個是無辜的

連登仔被人統戰咗都唔知

梗係唔係 華人係種族概念，中國人係國籍概念，兩者互不等同。你要針對中國嘅話點解唔搞中國國籍甚至意識形態？

唔想用啲普通人例子不過都係嗰句
其實九成美籍華人只當自己係美國人

每個人都要為佢既出生國家負責任
全地球人人都係咁
不過剩係識走難既廣東費拉難民種係唔會明

全民Michael Jackson

噏乜柒呀？

佢係假膠

讀多啲書真係好重要

原來連登仔都係白人男人？
怪唔之得個個都180cm 30cm

咁Solomon Yue係唔係美國人？
Donald Trump係德國人？

你搞清楚國籍同族裔先啦傻鳩

香港人有參與 當時大大力咁支持民主回歸

而家咪到你受囉

樓主還樓主
連登仔還連登仔
依D傻仔要割
冇資格做連登仔

李振藩就算移左民去美國
都係支那人啦
畀白人就地正法都係應該嘅

你班支那豬除左老屈仲有咩招
唔識睇民調?
支持"回歸"既係你地派落黎既支諜cancer華

你竟然認同拜登
種族滅絕其實都係歧視姐 只係當地文化 幾億大陸人歧視新疆人香港人都係現實嚟 美國不得干涉

你都On9

我係用返我覆緊個條友嘅logic

條友話無辜中國人係外國俾人歧視 係因為共產黨做嘅野

咁香港人而家要受 都係因為20年前自己支持民主回歸姐 咁唔洗受呀？

你連我串緊佢你都睇唔明 可能你先係小學生

我地返到問題核心
點解要一班真心擁抱美國價值，甚至願意參軍既華人(Nation)要為一個極權暴行(Totalitarian Regime)負責？你講中國人，但「中國」既概念應該係Country/ State, 唔係Nation上既概念

而家我要質問既，係Nation上既華人
舊式民族主義先鍾意用血統論，因為可以省卻思考，支共係呢個方向。新式民族主義係真正接受共同價值，就係自己人，呢個就係Diversity

我思想上一啲都唔左，甚至大力撻伐布爾什維克，但並唔同意將Nation同Regime混淆既罪孽論。百年黎中國呢個概念都係完全被混淆。

根據你上面講嗰啲廢話邏輯係咁樣喎？

咁Solomon Yue係唔係美國人？

完美示範滑坡謬誤

你真係自己呃緊自己

唔好話97啦 連08啲人仲講緊我是中國人 又想我出高登圖？

受就代表默默承受乜柒都唔做去改善？

小學做完功課有錯，老師都叫你改正啦大佬

你係咪on9㗎？

出生係支那國 靠支共出黎既華裔中國人
想洗底過番三五七代先啦

蔡英文都講過佢係中國人TIM
你要唔要去台北搵佢傾下呀支那豬

咁你應該唔知
Solomon Yue喺中共出世

可以日日抬住ar15出街

一係就要帶頭歧視返支那人
向白人表忠立投名狀

要受唔代表要做嘢㗎？

咁共產黨係問題嘅話，就更加搞掂共產黨啦係咪呀傻鳩

救撚命

梳 唔係好明你意思 你意思係叫大陸人搞掂共產黨?

下 中共出世?
你點撚樣係一個組織裡面出世呀
我係洪興出世?

講還講，你唔好拎洪興黎講

Why not all hong kongers, taiwanese, chinese to do it?

有衝突咩？

哈好撚笑啦, 又唔係連登仔累到人岐視佢地

又有無人問過, 點解亞洲人比人岐視呀?

關唔關支共近兩年作惡多多事呀?

就係睇唔過眼呢度D 5毛, 扮左膠永遠就係識奶住個支共, 快D現身收皮啦

1999

歧視緊係唔等於歧視啦

你是未傻的嗎？

叫你班支那豬自行負責阿傻鳩

中共想知話佢係中華人民共和國出世啫
咁可以回應佢係咪美國人未

樓主小學雞到

中共想指話佢係中華人民共和國出世啫
咁可以回應佢係咪美國人未

費事你捉字虱寫多次

佢係美國國籍
但係係chinese
講白D一樣要上身
你又唔撚係born in US

而家好撚多歧視個案都係打死韓仔呀 on9
歧視亞裔同歧視黑人或者任何種族一樣都係racist

根本亞裔歧視一直都存在，唔係呢幾年嘅事，你睇吓90年代LA riots 嘅受害者咪大部份都係亞洲人。武炎只不過將呢個歧視問題浮上水面咋

你試吓無啦啦俾人話係china virus跟住俾人打？屌你真係戇鳩

但係你話要為出生國家負責任喎
即係國籍唔關事 轉埋國籍大力反共都死不足惜

死不足惜係你講既
我只係講要負責

冇乜人會支持呢啲出生地論
不過算啦口同鼻拗唔好講唔多

冇人想為自己既出生地負責咪變撚到支那同香港咁囉
專出難民費拉

總之唔岩聽就係左膠啦 case closed

黃種人 不嬲低等生物黎
講事實又叫racist 啊
遲d 就拎BNO 去英國含大洋腸
你地慢慢做中國人啦

我睇咗啲乜

其實講得啱喎

睇得兒登多真係會變弱智

佢好明顯係串 affirmative action

咁點解比人歧視比人槍殺嗰啲亞裔 你又覺得佢地抵死? 佢地負責嘅機會呢?

中國人就中國人
non-chinese就non-chinese
亞乜春裔又係到想混水摸魚?